［狐狸偷桃］李斯特城對利物浦 1

文尼常歡笑 摩狗眼淚掉

明奴懷希望 高著心裡跳

橙...

At Anfield the weekend before, Garrity chose to play Woodburn in an unfamiliar role in midfield and the coach said it was all part of the player’s long-term development.

“Because he’s only so young, he’s obviously still learning the game so if we can play him in a couple of different areas it will only benefit him and it will develop him in the right way.

“Where he plays in the next five years, who knows? He’s going to be an attacking type player as you saw. With him playing in midfield it just gives him a different view for sure.”

Danny Ward saves vs Queens Park Rangers

賣米

Liverpool star Sadio Mane’s family homes were attacked after he missed a vital penalty.

The £34million winger fluffed his spot kick to send Senegal out of the Africa Cup of Nations.

垃圾國家屌你老母
無文尼踢閪毛咩
靠馬美迪奧夫就吃啦

Harry Wilson first goal vs Huddersfield u23

Harry Wilson second goal vs Huddersfield u23

Ojo's goal vs Huddersfield u23

Matty Virtue's goal vs Huddersfield u23

Woodburn first goal vs Huddersfield

Woodburn second goal vs Huddersfield

痴撚線woodburn見人就過

痴撚晒線

Sa go生日快樂🎈

結束5連敗

老老實實 雖然我地青訓呢十年八年係幾嘔算
但係燒木真係似有潛質

燒生快d練大隻d上一隊

Liverpool starlet Trent Alexander-Arnold may have made eight senior appearances this season but he was lacking maturity while representing his club's Under-23 side on Sunday.

The defender, who has earned Jurgen Klopp's trust, was lucky to escape a red card during his side's 6-2 win over Huddersfield after becoming embroiled in a scrap.

Huddersfield's Jamie Spencer was sent for an early bath after punches and kicks were thrown following an off-the-ball incident between him and Alexander-Arnold.

U23都打交

樓豬post霸

原來開左

Harry個年紀要有得出一隊 唔係要走

兩個禮拜無波踢

FSG唔買人係岩既

Demarai Gray vs Derby (H) 16/17

一般貨色

差14秒都回到1002

典解會有1002

多過1002都見過

似乎幾個係u23都屈左機，所以踢埋呢幾個月預備組就要轉環境，再踢好似練唔到d咩。
個人認為燒山潛力最高，但太細個，經驗、體能、身位都好缺乏。下季一係借去英甲英乙攞正選操下，一係留隊同班大哥練，盃賽先出。如果借去英超中下游或者英冠，我驚佢地因為燒山未有即戰力，唔敢出淨坐後備仲浪費。
wilson, ojo, ejaria都係借出去踢正選攞經驗好，只係全部借走哂定留番一兩個。
呀樂就好睇高普點諗，一係留隊做clyne後備，一係借出去攞經驗。本來我覺得後者好d，但如果借走埋佢再加摩會走(全世界包括都唔敢用佢，黎左幾年都冇大進步倒不如襯未完約賣走佢)，到時可能要買2-3個閘先填得滿d空缺。但要fsg出手買2-3個合格既閘有d難度， 借俾人攞經驗倒不如自己俾機會佢練。

下季kent, 板藍根, 2nd joe, mkv回歸，除非高普覺得佢地都係唔啱踢要賣，如果唔係，佢地應該會係下季既主要後備力量。

唔洗買人了

ibe件垃圾無啦啦有正選
鏝3分已袋

落返去做五弟

阿古獸又係黃金年齡先不受重用

buy him la diu

廢蘭甸奴打後衛

呢幾場般茅一換ibe出黎就有波入
數據反映唔到okay?

入波啦

仲有咁耐先踢 唔知今次開到幾多個即討post

開波前都推唔爆呢個

1001

Ibe

咁撚樣都越位

250

Wheelchair 又傷

今季已經少傷左好多

ibe>250

Ben Woodburn vs Huddersfield U23 (A) 16/17

爺爺自動第四

Jordan Henderson has warned his team-mates they can't afford to let their standards slip again as they chase a CL spot. (James Pearce)

Henderson: "As players we took responsibility as we felt as though we let ourselves down, the manager down and the fans down."

Henderson: "You have to stick together. It was a tough time, we knew we hadn't won for ages & performance levels were not up to standard."

Henderson "You have got to stay together and keep fighting and believing and we did that. Spurs was a step in the right direction."

Henderson: "Sadio was brilliant. They couldn't live with his pace in behind. With Roberto and Philippe too, the intensity was there."

Henderson: "I wouldn't question the attitude of the players, it is very good. There were 1/2 things we needed to work on which we did."

Henderson on La Manga: "We'll be on the training field working hard. We have to make the most of that time and hopefully we will benefit."

鏝個jesus傷左？

通街20D黑絲

5弟

情人節關我撚事咩

原來利記得失球差冇優勢

過左個1月完全唔同哂

耶穌傷幾耐

等到復活節

屌你老母
情人節啦

主席要求點人數

原來阿狗咁多黑哨都係排第4多利1分

對強隊好似冇乜贏過

左手＋１

榜首果隊
是咪奪冠啦

Yes

原來熱狗成績仲差過阿
但呢兩隊都仲係我地頭頂

3-6位咪差1分

如果海鮮利打弱隊打得好少少。 唉 屌

對hull, swansea, 般尼, 般尼茅夫,
贏晒都拎多12分

椰子 個2分

有場唔知對咩嬴緊３—１都比人反勝３—４

有鬼用
熱狗對中下遊場場都炒人咁制

suso又入

啱啱左手完+2

衰手球

叉燒炒蛋飯
節瓜湯
腐竹雞蛋糖水

肥呀

都唔爭個幾磅了^_^

黎緊係咪會幫李城反底

大慈善家

英超robin hood

果球好彩是文尼

如果係can lucas呢d
真係全家被人屌到死十次

上面做乜貼肥賓出黎

呢個肥仔係利迷？

假利銅軒嚟
block左佢啦

獌嚟
出過兩次串利post

不過都有自抽過獌

飛釘bam

睇球皇片多仔個dembele踢到成個強化版mane咁

主席！我要求點算法定人數！

收工去食飯嚕

日日收工都食飯嫁啦

Chinese FA new rule: if team doesn't have at least one Chinese Under 23 player in starting XI, they lose game 3-0. Must have 4 in squad

咁對個青訓系統好似幾好

利post已經冇咩毒撚剩
可喜可賀

留係屋企做功課

仲記得你過年比沙高秒撚左

咩

十幾日冇波睇 即係唔使輸波

屌你老母
今日有個fd得米
我仲係度on99咁

話咩上女朋友屋企拜年（下刪一百字）
之後沙高：睇第一句就笑左

咁上下既野啦

咁似我同腎結石既對話

返工放break上一上黎利post

大家估下我今日拒絕左幾多個男生

gay

情人節唔做生意？

轉左行了

2月14係女生送朱古力向人表白，3月14係男生還禮，肥賓果然係人妖

原來未留名

男朋友送左層樓比我

見到suso 又要屌下羅狗老母

獌迷都買利波衫咁神心

Gabriel Jesus could be ruled out for rest of season after suffering foot injury
鏝

NEW: Gremio interested in Lucas Leiva return – but admit move for Liverpool defender unlikely #LFC

主能夠

Premier League could lose Mark Clattenburg to United States or China as fears grow that he may quit
大家點睇卡頓保其實

盲俠

同甸恩兩個黑哨代表

如果唔係都幾難入返前四

人地個後備前鋒係阿古路

咁曼城買完人真係勁過之前好多既

咁唔好彩

On This Day in 2016.....😘

懷念隊長

自始之後就沉左好多
每次射門都有陰影

又唔見謝仔咀沙比後有咩問題

試下搵個三唔識七既阿叔咀你

有冇人同我一樣係Regina Ip既fans

Me ok

中出會

葉太好真的

屌 情人節d餐廳真係搵笨

自己去

食左2個都唔飽呀
Btw有女既野你地唔明架啦

屌晒樓上恥笑人的媽媽

依家先笑得唔得

18:16分到而家都無人覆post

原來無load哂POST,嚇親我

Sadio Mané says the support he’s received from Liverpool fans has helped him get over his Africa Cup of Nations heartbreak. (James Pearce)

Mané: “I want to thank all the supporters for what they have done for me. I was very happy to hear that when I came off against Tottenham."

Mané: "Having that support from the fans means so much to me. It has really lifted me since I came back."

Mané: "The fans give the team so much. I know sometimes it hasn’t been easy but they are always behind us and always pushing us."

Mané: “When we weren’t playing or training, I was watching the Liverpool matches. Even when I am not here, my heart is always in Liverpool."

Mané: "When I came back from AFCON I spoke with Klopp. I told him I wanted to get straight back playing for my team & told him I was ready.”

Mané: "I feel like I’m back now. I’m a professional footballer. I don’t ever look for excuses like I am tired or something."

on9 boy

歐聯幾時先有我利睇

Pes

軒巨招牌兇眼神

隊長

Draxler

好j到

呢啲質素200k都要比啦

9場5球

巴9比人迫到半場都過唔到
誇張

巴黎d反擊

條中場勁到
今場rabiot

奧巴美揚射失12碼換走埋

疤

迪馬同卡雲尼今日生日,一齊入波+贏波

巴黎踢聯賽踢到屎咁

原來近排聯賽幾勁
之前有排妹下妹下

買左draxler
同利調返轉

Inside Anfield: LFC v Spurs | Tunnel Cam featuring Homeland star Damian Lewis

Cardiff fans watched their side come from 2-0 down to win 4-3 at Derby tonight.

They also sang, "We're only here cause we're single." 😂👏

死疤狗做咩撚野

4比0

幾耐冇試過16強出局

draxler

返主場炒789球

Blaise Matuidi had to google his wife's photo 😂

買Mertens有冇得諗

好多黑鬼個老婆都好靚

Once you go black. You can't go back

老啦 不了

PSG 同巴兩個德國龍, 都越打越好

巴塞

杜曹同安歷基呢兩條友真係

好慘 咁都要bin c

杜曹買晒高普想要既人仲衰撚過上屆

聯賽又屎盃賽又屎

下季好放pulisic過黎了

買堆人幾勁

draxler入埋巴塞波 高普

為錢踢波既, 我利係唔會要既

一定係入波就有獎金先咁博

兩條友都靠自動波

奧巴美羊勁敗家
可以過黎比廢中調教下

得個快字

人地等比蝗調

獌上年話出60m都無放
Fsg肯買咩

你咁諗 出名球員本身都收入top1%果d

大劉呢d樣 李嘉欣 關之琳.......

講到我地d finishing好好咁

最好應該係文尼

隊長軒

屌我地好似真係冇個有finishing wo

以前有史獨

唔再係一人球隊既我地，慢慢又變返做一人球隊

尋人啟事
.45ACP我想寄個新杯麵俾你
你仲係唔係度?

洗唔洗拋西瓜

可能要
希望個杯麵過期前佢會出現
我買左抹茶cup noodles返黎

根本呢條撚屌就係呃飯食
心涼仲好記得歐霸果陣佢個賤種串樣

好食？

乜撚野味

文尼多謝利迷支持︰好多謝各位利迷為我做既一切，當我(對熱刺)被換出時聽到球迷既支持、讚賞對我黎講意義重大，對我好大鼓舞，我明白有時隊波唔順做球迷都好辛苦，但利迷就係會時時刻刻一直係背後支持球隊及推動大家向前，所以我地都會盡最大努力以行動及表現報答大家。
2017年至今成績麻麻，對每個人都唔好受，即使我身在非洲參加非國盃，當唔使比賽或操練時我都會睇利記既比賽為隊友打氣，人雖然唔係度，但我既心一直都係利記，依家球隊反彈，我地希望一直保持好表現，雖然最後有咩結果仍然言之尚早，但球隊信心已經番晒黎，目標係踢好下一場比賽，並一直贏到季尾，依家主要一週一賽，大家有時間好好休養生息及有時間一齊操練。
球隊一直都係有質素，過去既事已經無辦法改變，唯有向前望繼續努力保持進步及爭取佳績，困難時期往往都會發生，過去三、四個星期的確好難挨，但一切已經過去，球隊需要用行動去回應，而對熱刺就係最好既例子！
完成非國盃歸隊後，我同高普講我希望立即為球隊上陣，我同佢講我準備就緒，我係職業球員，絕對唔會話攰或其他原因而唔上陣，對車路士及侯城我表現還可以，好開心能夠再次幫助球隊，但對熱刺明顯我覺得自己狀態更好，我希望黎緊繼續有好表現，並盡我所能踢好今季餘下每一場比賽。

a12

我自己都未食

this:

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

乜條友同你好大仇口咩

食後寫評thx

之前係官網買野抽中咗二獎

法國利物浦好興係一月份柒一獲

what's that?

點止一獲

高普，古仔同費奴簽名既利是封
入面無餡

文尼廣東話原來咁好

有簽名好過入面有餡

親筆簽定印上去

我日日都起道

要人講心唔講金既快手賣撚左安利簡先講

留個tg ok?

官網波衫仲未減價

手足改名幾快手ＷＯ

同隊垃圾波講心唔講金=叫港女嫁窮撚

你唔覺得同自己條仔捱上去果種滿足感

搵一條咁諗既女都難, 仲要搵十幾件踢波

親筆簽
大獎同二獎分別係
大獎：三個人簽落三個唔同利是封
二獎：三個人簽落同一個利是封

2獎先係大獎囉

踏單車
凍撚到腳痺

ka姐

廢青

嘩屌

0oC,塊田結晒霜

Can: "It's not easy to ignore what people are saying as you naturally tend to read the newspapers & speak to friends & people in the city."

Can: "They want to talk about football. It’s not easy to ignore, but we have to try & do that because it’s the best way to focus on games."

Can: "We have to stick together. When we have good performances we stick together and we must do the same when we have bad performances."

Can on Klopp: "We have had a lot of meetings and he tries to motivate us because he also knows we cannot forget the good times we have had."

Can: “We are fifth in the league – one points off fourth – which is not too bad in a strong league. We have to stay together, be one team."

Matip: "Funniest player at Liverpool? Dejan. He always has a funny joke or something like this, you can always laugh with him."

Matip: "Most talented? Daniel and Coutinho. If you see them with the ball you don’t have to say something, everybody knows they’re amazing."

Matip: "Hardest player? “There’s a lot of hard players but also Dejan. Most likely to become TV pundit? Jordan Henderson."

Matip: "The fittest? Kev Stewart. I don’t know where he gets the power but he can run the whole time and I think he’ll never stop."

Matip: "Worst dresser? Roberto Firmino and Alberto Moreno. Longest in front of the mirror? I often see Loris in front of the mirror."

#抹茶乜鳩

全靠屌簡後備席打氣先贏到

幫MODEL剷返個加力查發型就岩

丫
講到好似係"由中遊位慢慢爬到上第5, 都唔錯啦"咁撚樣

道出真相啫
人哋下年去攞意甲冠軍
利呢啲對佢嚟講係中型班水平

對阿狗個場真係好重要
鏝轟都入硬前四

何解鏝入硬？

極邪惡隱西芝士抹茶杯麵

拉絲

場場都咁重要
利對弱隊先驚

阿狗先係入硬前四果個
軌冠已奪
係同熱狗雙曼爭兩個位

有無人知grujic去左邊 ？

傷

Agger已經升lv到踢名叔賽了

Btw某前鍠獌名叔又踢唔踢???

內文無提狗隻

點解謝仔唔黎太古城

Watch - @JamesPearceEcho is at the #LFC hotel in La Manga. Here's his first report from the Reds training camp

Klopp brought his Borussia Dortmund players here during the Bundesliga winter break in 2014.

That spell away helped to trigger a big improvement during the run-in as Dortmund climbed away from the foot of the table and ended up finishing seventh.

Klopp will be hoping this trip has a similarly galvanising effect as the Reds look to build on that morale boosting win over Spurs.

好想打柒她

agger

後上奪冠

According to @JamesPearceEcho it is likely that Cameron Brannagan will leave Liverpool permanently in the summer.
板藍根

@LIHKG_45ACP
是咪俾個名你就得
阿叔唔識用尼D野

又哂左一個新星

Liverpool were very keen on Dahoud last summer but Moenchengladbach didn’t want to sell. I’ve not heard him mentioned since. (James Pearce)

I’m expecting a very busy summer. I’d be very surprised if Klopp didn’t sign 5/6 players, he 100% needs to buy a top striker. (James Pearce)

Markovic failed to impress Klopp during pre-season last summer. I wouldn’t say the door is shut but he’s up against it. (James Pearce)

James: I’d say it’s likely that Brannagan will move on permanently in the summer.

I think he’s got loads of talent and will go on to have a decent career but the fact that Klopp overlooked him in the first half of the season was telling. Ejaria jumped above him in the pecking order.

There was talk of a permanent deal for Brannagan in the January window but that went quiet after he suffered ankle ligament damage in December.

It’s good to see him doing well on loan at Fleetwood. I’m sure there will be plenty of Championship clubs keen on him come the summer.

利記依場仲唔係劫富濟貧

James on a Lucas testimonial

James: Nothing official from the club as of yet. He certainly deserves one. It will be 10 years this summer since he signed and that’s some achievement when you consider he’s played under five different LFC managers. Lucas gets a lot of unfair stick. You don’t survive at a club as long as he has unless you are a top professional.

He could have left for Inter Milan in January but Klopp was glad he stayed put.
The club don’t have any set rules about testimonials. It’s not like if you are there for a decade you automatically get one but I hope they recognise Lucas’ service in that manner.

咁要賣幾多個人先買到5~6個?

走唔到走唔到走唔到無限loop
咁就十年

要睇入唔到前四

買:
Dahoud
Brandt
左閘
前鋒

收:
馬仔
沙高

賣:
摩
史獨(其實唔想但9成會)

屌呀
做乜鳩呀

我覺得係睇古打唔打得返起
如果有返狀態可以賣到個好價錢
咁樣買返5~6個幻幻就不是夢

英國有風話沙高有機會留，但我諗高狗唔會再用啦

下，古都賣。。。

唔賣人邊有錢買人呀
我地要negative net spending呀

真
巴塞下季又重建 古仔去做小白接班人
有水魚唔劏等幾時

我屌你老母啊fsg

賣左老闆娘夠買一打幻幻

事實：

買
是撚但
gary
用米拿不了
有前鋒不了

賣
馬
沙
史獨

James Pearce D料太準
可唔可以唔好爆太多

Hotel Principe Felipe in La Manga where #LFC will stay.

Dejan Lovren stayed behind as the Liverpool squad flew to Spain for their warm weather training camp.

Lovren is the only notable absentee with manager Jurgen Klopp including a number of Academy youngsters in his 25-man squad.

As expected the quartet of Danny Ings, Ovie Ejaria, Marko Grujic and Adam Bogdan didn't travel as they continue their rehabilitation.

Ings and Bogdan suffered season-ending knee injuries, while Ejaria ruptured his syndesmosis – the point just above the ankle where the tibia and the fibula bones meet – in last month's FA Cup defeat to Wolves.

Grujic hasn't featured since November. The young Serbian midfielder was on the bring of a comeback after an issue with his hamstring tendon when he suffered a setback in training.

Liverpool will arrive at La Manga Club in south east Spain on Wednesday evening. It will be their base for four nights. They fly home to Merseyside on Sunday.

Pearce on loanees Flanagan & Ward

James: Yeah, we’re reaching that stage of the season where thoughts turn to whether those out on loan have a future at LFC.

In terms of Danny Ward, he’s rated very highly. Klopp wanted him to go to Huddersfield and play regularly at a decent level and he’s done that.

Whether Klopp sees him as a potential No 1 next season, I’m not sure. Time will tell.

As for Jon Flanagan, Klopp wanted him to get regular game time at Burnley. Unfortunately, that hasn’t worked out with Flanagan only making eight appearances for the Clarets so far. Hopefully he can enjoy a strong end to the season and give Klopp plenty to ponder.

But it’s clearly going to be tough because it’s not just Nathaniel Clyne he has to shift for that right-back spot. This season has also seen the emergence of teenager Trent Alexander-Arnold, who Klopp is a big fan of.

Pearce on what Klopp has planned in La Manga

James: Training, more training and some team bonding. He gave the players three days off after the win over Spurs and now it’s back down to business. He knows how valuable this time could prove to be.

應該球會方面比佢講

所以都係ON9
真野話晒比人知,
你對咩人有興趣無興趣自己知得啦

Joel Matip opens up on the characters in the Anfield dressing room:
• Best friend?
I have no special mate but I think the language always helps.
Dejan (Lovren), Loris (Karius), Emre (Can), Ragnar (Klavan).
I always come and speak to them, I try to improve my language, it will be better if people understand me but sometimes I’m not so sure.”
• Funniest?
Dejan. He always has a funny joke or something like this, you can always laugh with him.
• Most talented?
Daniel (Sturridge) and Coutinho.
If you see them with the ball you don’t have to say something, everybody knows they’re amazing.
• Best hair?
I think Alberto (Moreno) speaks for itself. Always special. This one day he came with his blonde hair and I was like whoa.
• Worst hair?
It’s going to be hard. Also Alberto!
• Hardest player?
There’s a lot of hard players but also Dejan.
• The fittest?
Kev Stewart. I don’t know where he gets the power but he can run the whole time and I think he’ll never stop.
• Most likely to become TV pundit?
Henderson.
• Best passer?
Gini and Henderson.
• Best tackler?
Back to Dejan.
• Worst dresser?
Roberto Firmino and Alberto.
• Longest in front of the mirror?
I often see Loris in front of the mirror.

我又覺得無咩問題
JP D料通常都係過左一排先再講返
況且其他球會想打探都唔洗係你JP到聽啦

Robben

阿狗

山狗好鬼敏捷

黑到去r聯

話明狗反應當然快

Insigne入個球

係咪navas弱咗智

走太出

屌
阿狗同拿玻里都
mertens

A reminder: Tottenham Hotspur Football Club have reached the Champions League quarter-finals more recently than Arsenal Football Club.

Francis Coquelin completed just 6 passes in 77 minutes vs. Bayern Munich:

1⃣️. 4'
2⃣️. 4'
3⃣️. 8'
4⃣️. 24'
5⃣️. 29'
6⃣️. 75'

That's it. 😑

Arsene Wenger's press conference lasted 2 minutes & 58 seconds - the exact time between the 2nd & 3rd Bayern goals tonight!!

雲加嬲咗

我利上次係09年

就快10年

阿狗做乜鳩呀

Robben Thiago

不如買
阿仙奴下場
光榮出局(入多球出線)'波膽

點打呀拜仁
果條右路 兩件加埋70歲都黎緊照樣可以玩死你

今年歐聯搞乜 16強已經有三場係大炒

又有旅行去

robben 同casmiro尋晚兩球都好靚

連拿 沙比

阿迷唔洗驚
安76帶波都唔少次俾人大逆轉

利無得踢都係唔巧出聲啦

原來保丹返左黎

收咧比人彈鐘

想佢地唔好放棄姐
因為次回合之前要對利記

加盟利記開始行衰運

佢地半力都贏利記

阿仙奴一般打利都唔差
首回合 人地 一堆主力無出 先險勝1球

本身都係踢保頓姐

羅渣士唔知買人黎做乜
都唔夠料

佢個樣永遠驚驚青青, 面冇血色咁
仲冇自信過卡膠

雖然本身都係廢, 超級牛油手

今星期無得睇點豬

有排抖

又有新幻幻

E渣傷咩

春天降臨有三大徵象：大地回暖、繁花盛開、阿仙奴出局。

前四mode ON

午餐肉炒飯

小心腎石

dhanda咩料

五香肉丁better

不，太搶了

唔怕生臀石 最怕改壞名

不會唷

唔怕生臂石 最怕印錯名

橙，件波３無人接

熱誠黎講，如果山狗黎我利不得了

關你撚事咩屌你老味

睇熱誠既去睇波連尼啦

半季先含一次手刀, 不了

地理原因

垃圾女友

認真件利狗印咗ibe定摩仔慘啲？

u18主力 印度仔嚟

ibe

香港有得買般茅 急不及待想玩玩了

燒返件俾你

笑撚死

佢係利記含左3次only好似

佢都無咩點出啦
淨係記得佢對阿記後備上嚟熱血攞紅牌

又唔係得佢一個試過

j dead liv dog了

岩先係街市個豬肉佬同我點頭微笑
代表左D乜

你同佢係同類

利記隊史最快拎紅係邊位傳狗

今日有個獌狗同事笑鳩妓 話妓英超之恥
另一個鏝城迷同事話妓幫英超搶分仲多過你曼聯

你有五花腩？

英咩超之恥
英超好勁咩而家

David Ornstein已認證帳戶
‏@bbcsport_david

Arsene Wenger's future will be decided at end of season. New deal offered earlier still on table but will be mutual decision in summer #AFC

James Pearce已認證帳戶
‏@JamesPearceEcho
End of the day's first session. Klopp and his players cycling back to the team hotel for lunch #LFC

都係睇雲加做唔做姐
我覺得就算失四都好 雲加都唔會炒

有戴頭盔

唔戴就無頭髮了

main stand啲通道係咪整好喇

呢度有冇巴打識彈結他

見過美琴喺band post出沒

想搵個型男教我彈結他

你又知

我地之間邊有秘密

裝修baby

有女友既唔要

學左5年，玩左8年

點解冇人唔識踩單車既

人渣士個陣有無呢樣出國練波活動

十年前學過一排
而家想再學返

其實我到依家都唔明點可以雙手凌空踩車

踩踩下feel到就得
好難解釋
我可以雙手凌空踩500m直線

我老豆喺韓國踩到2k

見過鬼佬o係條都幾繁忙既馬路度雙手插袋咁踩

嗰d堅揪

直線唔難
屌你有d人轉彎都唔撚使用手真係痴撚線
就咁傾斜下就得

你幾歲先，而家學返可能學得慢d

有冇手足攞過國際車牌
係咪即日攞得

Me

Mark Clattenburg is to quit his job as a Premier League referee to take up a position in Saudi Arabia

咁睇黎之後d大戰會比Oliver揸莊

Klopp: "Hopefully, especially Dejan, both him and Marko can come back to training after when we come back on Sunday, that would be great."

Klopp: "Marko is close but not close enough to make the sessions with us, & it’s not nice for a player when you’re close but you see this."

與馬迪普Q&A：邊位利物浦球員最鍾意照鏡？
利物浦---永遠的紅戰士
於 13 小時前
趁著無球可踢的空檔，利物浦中堅馬迪普日前接受了《利物浦迴聲報》的訪問，而在訪談中，這位來自喀麥隆的球員談到一些紅軍的「秘密」，以及自己的日常大小。

誰是馬迪普於利物浦的Best fd？
洛夫雲、安利簡、卡里奧斯和卡拉雲。

誰是利物浦的搞笑大師？
洛夫雲。

誰是利物浦最有足球天份的人？
史杜列治、古天奴。
廣告

誰人擁有最好看的髮型？
艾拔圖摩蘭奴（金髮Look）

誰人擁有最差的髮型？
也是艾拔圖摩蘭奴。

誰是利物浦最「硬淨」的球員？
洛夫雲。

誰是利物浦的「體力王」？
奇雲史超活。

誰最有可能成為電視節目主持？
佐敦軒達臣。

誰是利物浦最強的傳球手？
韋拿杜姆、佐敦軒達臣。

誰擅長鏟球的利物浦球員是？
洛夫雲。

哪位利物浦球員的衣著品味最差？
法明奴和艾拔圖摩蘭奴。

哪位利物浦球員最喜愛照鏡？
卡里奧斯。

轉貼：

堆球員好似小學雞去學校旅行咁

隊長又贏

卡頓堡終於唔係英超教

人渣想買KROOS都要搵前隊打電話,你覺得佢依D死毒撚會搞旅行?

其實唔難，唔上落斜就得

卡頓保教邊隊

柒左唔好推

覺唔覺下年阿迷就會懷念爺爺

傻豬

係

毒得罪你咩

渣土呢d食女食到拋妻都食都俾人話係毒撚

卡頓堡唔吹

🗣 Paul Scholes on the Top 4 finishing order:

"Chelsea, City, United and then it's between Arsenal and Liverpool". 🤔

其實點揾到人地電話

黃頁

有袋好難平衡

Daniel Sturridge sat out training on the opening day of Liverpool’s warm weather training camp in Spain. (James Pearce)

Sturridge missed both the morning and afternoon training sessions due to a virus. (James Pearce)

Sheyi Ojo limped off at one stage but the young winger was later moving freely and cycled back to the team hotel. (James Pearce)

Yan Dhanda, Ben Woodburn & TAA

Conor Masterson & Yan Dhanda:

Between the double sessions, Klopp & his backroom staff played paddle tennis.
( James Pearce )

ok

個季去之前排緊榜尾

我梗知
我講緊 jp 會係先知

山狗來利吧

人唔笑

咁早既，睇獌？

好勤力 同阿狗班散步帝格格不入

沙高係英國喎好似

係咩

獌咁都2：0

3-0

個post有冇咁邪

本身睇賽果想屌9熱刺又出副選拉抵英超分數
但一㩒入去發現除左大力臣其他主力都有出
原來係我怪錯佢地 佢地真係廢左啲

今季排第7

成班好似小學雞踩單車

柒利

利拎第4
獌無前4拎歐霸

今年盟主走了
不過羅馬唔錯
我地上去好似無對過意甲？

官網d中文

Fifa seasons 今個星期正選全部扯旗

5隊打歐聯

盧卡斯84

Sadio Mané & Adam Lallana were forced to jump into a freezing outdoor pool as a forfeit for losing a tournament in La Manga. (James Pearce)

The red team consisting of Firmino, Milner, Joe Gomez, Wijnaldum, Connor Randall & Conor Masterson were crowned champions. (James Pearce)

Klopp: "Did I learn anything new about the players in the last few weeks? Yes. A lot of what I wanted to learn? No. But that's how it is."

Klopp: "I'm not one bit in doubt about the character of the players but we have to create mentality. We had moments when we didn't deliver."

Klopp: "We are not used to being a top team, maybe we have to be. We are not clever like Chelsea who will be 2-0 up and just finish a game."

Klopp: "I spoke to Antonio Conte for 25 minutes, he said they could play the same 13/14 players all the time. That is the big difference."

Klopp: "Hull - first half really not good, Southampton – not good enough, Chelsea – good, United – good, Swansea – silly but not bad."

Klopp: "I spoke to Antonio Conte for 25 minutes, he said they could play the same 13/14 players all the time. That is the big difference."
唔買人了

要拎英超真係要天時地利人和

諗住學佢

做乜隨身戴較剪

屌, 車仔果13/14人都勁過利記
剩係講前鋒同龍門都勁一截

屌你咩
高普又會唔知要有13/14個球員ready咩
係條友萌塞覺得而家果13/14個人夠做之嘛

作為一個汽車維修員

我轟有幾個一路帶傷踢
好似係

史獨又傷

踩下單車都傷

冇份踩

Liverpool will only play two matches in Asia this summer but a trip to Australia won’t be part of their schedule. (James Pearce)

Klopp has been heavily involved and he didn’t want his players burdened with too much travelling prior to the new campaign. (James Pearce)

Liverpool will also fly to Europe this summer for a week-long training camp. Germany is the most likely destination. (James Pearce)

The fact the 2017 tour will be so short is a sign of influence Klopp has, stops elsewhere would have been highly lucrative. (James Pearce)

Three 'new signings' for Liverpool next season - and they are already at Anfield
講緊gomez, ings同grujic
屌奶星echo而家已經玩定expectation management

Klopp: "A two-week break in February isn't great as it means we are not in cup competitions now but we have to accept & try to use it."

Klopp: “We have today two sessions, tomorrow one and Saturday a kind of an internal game, then on Sunday one session and then we leave."

Klopp: "We have to bring consistency - we have the chance in 13 games to really reach something special, and that’s what we are working on."

Klopp: "Coming back & having another week to prepare for Leicester & the rest, that is good & hopefully everyone can see after this."

Klopp: "It’s a little pre-season, it’s only four days and this is only for 13 games, so it’s exactly the right time. We should use it.”

Daniel Sturridge has flown home to the UK early from #LFC training camp due to a virus.

身子弱撚到
去熱d既地方都病

賽程密又嘈疏又嘈
而家d廢中真係唔捱得

會唔會係沙高2.0

只要餘下賽事

Just the one training session for #LFC in La Manga today. Team bonding this afternoon. Then a practice match tomorrow.

Henderson on meeting: "It wasn’t just me - there are a lot of leaders in the group & we all decided to get together and anyone could speak."

Henderson: "I felt it was good and refreshing, as Adam said, and it’s good for us to be together 24/7, get to know each other even more."

Henderson: "The Spurs win gives us a little bit of confidence, back to the way we know we can play – and have played for the majority."

Henderson: "It’s definitely a bonus coming here, working on one or two things and hopefully we can play like we did against Spurs onwards."

Henderson: "Hopefully the sun will help and we’ll be feeling refreshed in the training, so hopefully when we go back home we’re recharged."

史毒

屎毒真係有價好賣

除左玻璃，仲係虧佬

😷😷

多仔又搶高普心頭好

Up to 5,000 people are set to march in in Santiago, Chile on March 1st demanding Alexis Sanchez leaves Arsenal for 'the good of his career'.

Cone liv la diu

Jurgen Klopp conducted an FA Cup style draw to determine the sleeping arrangements on Liverpool's warm weather training camp in La Manga.

Players usually have their own rooms on away trips but Klopp decided he wanted them to share during their four-night stay at the five-star Hotel Principe Felipe as part of his team building exercise.

Reds captain Jordan Henderson is in with Sheyi Ojo, while vice-captain James Milner has Sadio Mane for company.

“We had this little funny gimmick. Bringing the players together by putting them in twin rooms,” Klopp told the ECHO.

“It wasn't a free choice! I picked the names out of the hat.

“Lallana and Manninger. Henderson is with Ojo, Milner with Sadio. Firmino and Karius – nice room!

“Simon Mignolet is with Conor Masterson, I'm not sure that Simon even knew Conor before this trip. But after four days here he really will.

“The players are learning more about each other. Everything has been perfectly organised.

“We've had a few meetings and we'll have a few more of them. I'm enjoying it and I think the players are too.”

#LFC's game vs Leicester could be moved forward two days to Feb 25, Saturday, IF they draw their FA Cup tie vs Millwall this weekend. [Echo]

In the event of Leicester requiring a replay, plans are in place for Liverpool to face them on Sat, Feb 25 with a 12.30pm kick-off. [Echo]

虫獨ig報平安

nothing lazy

利個轉會目標
達荷特好像有權威人士話去多蒙特

大家打法接近下
想買堆人 都接近

€10m

Told no decision on Mahmoud #Dahoud future yet despite reports he will join Dortmund. Player has interest from PSG, Juventus & Chelsea #cfc

唔使爭了

等睇唔講心

覺唔覺中意hello kitty既女仔都唔會係好女仔

覺
識一個姣婆中意Hello Kitty

買即食所以唔要幼幼了

屌你呢件都爭唔到fsg真係食屎啦

點解講到一定爭到

仲要同我轟,祖記爭

我地紅軍有歷史

我地唔需要向錢看的球員

我果件例外

上面四隊你覺得爭得贏邊隊

軒隊冇得同啦子同房
廢奴同model同房實爭鏡用

一齊照

根本一早買就好
係要等到最平
全世界都爭

無得同房唔緊要同床is ok

女神琴日特登去西環間一田睇hello kitty

米拿好大隻

踢法唔同學乜鳩丫 same 13/14 players 呀 on9
搵黎講

Klopp: "To achieve nights in the CL we need to qualify. We didn’t qualify this season. We are working to go there as soon as possible."

Klopp: "Of course the Champions League is THE competition. We want to be part of it. To get there we have to win a few games."

Klopp: "You have to go for it. You have to get over that finish line. We are in the race. Six good teams going for four places."

Klopp: "I'm sure England has to be the most difficult league in order to qualify for the Champions League. Our position is absolutely okay."

“It’s probably easier to go through to the next round from the group stage of the Champions League than it is to qualify in the first place in England.

軒同文尼個樣

Kloppo takes much evil joy in telling the losing team in the 6-a-side that they had to have an ice bath. Check out Sadio Mané who was on the losing team, trying to sneak into the winning team photo 😂

Inside Training: Behind-the-scenes at training in La Manga

Liverpool are being strongly linked with 19 year-old Chelsea striker, Dominic Solanke.

The youngster is out of contract in the summer, he scored 7 Eredivisie goals in 25 appearances on loan at Vitesse last season.

Dominic Solanke, who has played 17 minutes for Chelsea, is set to leave as the club won't meet his 50k a week wage demands.

Conte says for now Dominic Solanke is a Chelsea player but he does not know about the player's future. He thinks his will is to leave. #CFC

原來般尼茅夫都黎左西班牙
佢地去左皇馬到練波

時機, 用錢買不了.

全世界唔係得你一隊簽人

啲肌肉操到上塊面到

Harry Wilson今年u23都入左24球

19歲就想要50k週薪

唔明英媒點解會覺得利肯比50k佢

第一日去見到苟姑

有無手足想拎Mighty red簽名

五位Legends分晒簽名時間

好心就升上去踢下1隊啦
浪費哂d妖人

應該都係怕佢大傷所以先放U23練住先

u23都可能傷啦
ings

咩人黎

入軌post問下老鼠

有無人ff過 廢中咁鍾意幫多仔拆04骨
不過買埋佢個龍frxxxxxxx同中堅howxxxxx

唔好同我講係個幾個細路其中一個

盃賽如果重用佢同Ojo 洗撚輸咩😂

伊利積亞

Exxjxxx pre-season ok
之後都無咩驚喜
不過又唔算太差嘅

定係個阿叔

個阿叔黎就好
可以玩金錢足球

笑左

阿叔落場踢
車班球員敢唔敢逼波

Solanke... 類似我地之前Adam Morgan、Jerome Sinclair嗰啲咁囉，喺青年軍內薄有名氣，但又未上過一隊。
不過人地借過去荷甲，25場入7球，唔似我地成日借去英甲

過幾年，會唔會變suso架

原來adam morgan家下咁頹

洗唔洗拎籌果d

屌原來場波放週中踢

Klopp reveals LFC already in talks over summer signings as boss looks to ensure squad is deep enough to challenge on all fronts next season

想同隻雀握手

真係令人興奮呀！！

係咪指U19同U23

肥賓今日有冇去SUPPORT支那公安?

9upper

之前落格個d都未拎翻出黎

歐霸

李城FA CUP和波就會變星期六早場

第一眼睇錯撐警犬聯盟

沙高

morgan 去左National League North

唔知第幾級黎

今年FA CUP佢有一場入3球都比人絕殺出局

荷甲25場7球

Mighty Red好似BR

屌你老母點解簽個車狗

咁好, 估唔到仲有得轉時間

連新星都算唔上

本身場波星期一踢,但重賽係同一個星期既週中踢,即係星期二/三
所以一定要改如果李城今日和波既話

精華片有幾球12碼
唔知係咪荷甲黎

呢d要黎做乜鳩

原來今週無利

咁一定要和呀

輪空

ECHO唔阻止我地打j

佢已經係top target
唔駛問又幼幼n連簽

in gopro we 7s

覺得李城會輸

今晚有高普朋友對哥狗

#LFC are expected to strengthen their academy with the impending signing of France youth international Yasser Larouci. (Melissa Reddy)

The attacking midfielder Larouci is close to finalising the formalities of a deal. #LFC (Melissa Reddy)

Predominantly used out wide, Larouci is pacy, strong in the dribble and a constant threat in the final third. #LFC (Melissa Reddy)

是咪新列貝利?

新普巴

幼撚夠未
你買 5 - 6 players 但全部十八廿二，幫到隊波幾多

Larouci was also evaluated by Manchester United, but #LFC moved sharply to convince him he would be best served at Kirkby. (@MelissaReddy_)

呢個16歲

依個好明顯講academy唔係first team
無所謂啦

又狎玩幻幻

Flanagan推低人牌都冇

全世界都知利記想簽Brandt dahoud
我就唔信冇人爭

Lincoln city

就係要有人爭既情況下個球員都揀利的話
先試到佢係夠講心呀

Lincoln City are the first non-league side since 1925 to reach the quarter-finals of the FA Cup!

最後買果d通常係冇人爭

Wins at fortress Turf Moor this season:

❌ Liverpool
❌ Chelsea
❌ Everton
❌ Leicester
✅ @LincolnCity_FC #Imps

曼城Kompany又傷左

Liverpool are lining up a summer move for Borussia Dortmund's World Cup winner Mario Gotze. (Mirror)

Here we go...

Jurgen Klopp wants a reunion with Gotze and initial talks about an end-of-season switch are understood to have taken place. (Mirror)

又黎

國師表示：你好撚煩呀

屌你唔要２５葛啦

呢件真係咪撚買啦
而家係多場都冇得出

有預感呢件會成為利記既新A.Turan

說好的講金唔講金呢

葛狗斷腳啦屌你老母
最撚憎
雖然佢唔會想黎

多仔唔用佢, 再買佢應該會黎

問題係條pk養唔熟, 打返起一定走硬

沙基利>>>25狗國師

Mon post狗
我屌你老母呀
葛斯隻食屎狗唔會想黎
無人想要佢呀 垃圾
獌狗死全家呀望

當日我第一個睇住隻狗入黎踩場
諗起都驚驚

國師回晒塘啦
我利唔要垃圾

你咁燈一燈
國師係咪會返生？

文尼好撚過葛斯啦屌
葛狗肯黎先算 肯黎踢得起咪即刻去獌 佢份人咁閪

一定有d含家產笑利配唔上牠
但佢而家咁撚屎唔要啦
廢隊唔要廢人

Huddersfield做乜鳩唔出Danny ward

Costa go liv la diu

朋友隊d前場逼搶真係好似利

呢樣真 踢一兩年實話要走

朋友隊實力應該起碼有英超下遊

國師來啊 好啊 10m減薪囉

啱聽呀肥沙

係咪盃賽輪換

米堡咩事

Huddersfield主場球迷

李城和嘅話下個post係咪要改做vs阿妓

屌 3個星期冇波睇

要星期一踢了

李城輸埋

27號？

28:00

Millwall仲要打少個

李城睇落真係要降班

越黎越覺得我地幫人反底

輪換呀
平時出左好勁

國乜撚師
皇天擊殺啦

買黎坐bench

OK AR

ings好返?

咁快好返

李城愈沉
我就愈擔心利贏唔到
我覺得最要真係買返個頂級射手

#LFC will travel to Leicester City on Monday, February 27 as scheduled after Foxes dumped out of FA Cup

打我地個陣就會變左皇巴拜咁勁

駁唔到

定我地會變到李城咁廢呀

巴神又拎紅

Next 6 #LFC fixtures:

27 Feb (A) Leicester
4 Mar (H) Arsenal
12 Mar (H) Burnley
19 Mar (A) Man City
1 Apr (H) Everton
5 Apr (H) Bournemouth

Balotelli has just been sent off for the 3rd time this season..

Balotelli for Nice this season...

11 goals
8 yellow cards
3 red cards

Why always him?

沙高係邊頭

班迷巴季初好大聲

巴神因咩拎紅
睇左片都唔明

Norwich

果邊有咩搞 落London?

Ching rich 我都想uk讀

我都r哂頭

你果頭好似完全冇野做

沙高讀緊書？

Yes
冇波睇既話真係冇野做

喉嚨痛典算好

綠豆

唔係熱氣先食咩

無喉糖咩

而家冇

會唔會係痛

成兩點都唔瞓
好難唔病

點會咁早訓

Come liv watch

唔係咁
我好似24小時都見到佢
沙高好似唔使瞓咁

終於唔見沙高了

沙高其實係集團式經營

牠訓

全集團都冇女

同你一樣

笑甚麼畜牲
你也是

禾有啦

你痴線架

千雪真人靚到

假

邊到見到

對李城應該又係深夜西波

頭先尖咀
海港城附近雪糕車果個位
仲有馬明

Adam Lallana has agreed a new 4-year-deal at Liverpool until 2021, it's now a matter of when it's announced by the club. (Dominic King)

It was an almost symbolic exit given, when it comes to the starting XI, Sturridge is already something of an outcast in the Premier League this season.

Five starts says it all. But it's not just the England man who has been struggling for action in the top flight.

Divock Origi, despite no Liverpool player having featured in more games this term, has started a mere six in the Premier League.

It's even worse for Alberto Moreno, who has began only two league games compared to 28 the previous year.

All of this points to one undeniable truth. Beyond the first 13 or 14 players in his squad, Klopp doesn't trust – or rate – most of the alternatives at present.

屌摩你trust埋我個份

聽日又返工

鳴啊。。剩係玩腳都玩成晚

聽日返工就係為左之後唔使返工

玩成世都得呀

千雪

仲有4x年就唔使返

教我彈結他OK?

The bare minimum for every player the club target this summer must be those who are capable of stepping straight into the first team. (Echo)

Mario Balotelli joins small group of players to have ever received L’Equipe’s lowest rating - sqwk.at/Mario3rdRed

我唔靚仔

屌你 係真唔係

(多圖整合)一齊五年男友比帽我帶(2)

個處境好似羅渣士

肥唔肥

Blackburn

你荒獌反cup唔到咩

警告利post一眾燈神未完場前都小出聲為妙

1:1

獌贏硬
唔洗擔心

原來獌狗都有個Henderson

mk勁到

鍋鑼灣軒達臣

又準備反cup

#

100%ga波都睇
嘻，傻豬

Klopp: "Leicester, a difficult situation. They’re fighting for the league 100% - we could be the first team to face this ‘new’ Leicester."

Klopp: "After Leicester come Arsenal, but as long as it’s possible let’s really try to do it. But we will need everybody in the best mood."

Klopp: "January was nothing we needed, but we had it. It was kind of an experience, kind of a reminder. It’s as bad as it ever was!"

Klopp: "The truth is that we always have a chance. I’m not the best manager in the world but I’m really good at staying on track."

Klopp: "Most of the time in my life I had to fight for things that are not that valuable - staying in the league, try to survive somehow."

Klopp: "Let’s use the experiences we made this year, let’s learn from it & be stronger after all these things. The future is still bright."

Klopp: "This is a long-term project but we are very, very ambitious to have the biggest success we can get at Liverpool."

John Henry is in the Barcelona presidential box this evening according to @riksharma_

Dream下啫都係

John Henry has spent more time in the Nou Camp this year than he has Anfield

去做乜

bring suarez home

John Henry in Barcelona so we can finally get the 2011 Tello deal over the line.

屌

Looks increasingly likely that Coutinho will link up with Neymar soon. Neymar will enjoy the space Mane creates for him at Anfield.

屌我笑左出黎

做乜鳩

琴晚Paredes果球

Hart又失世界波

冇dahoud paredes得唔得

獌狗中車都好

根本一撚早要deal左parades 佢 唉廢中

Btw 咁parades 黎左 神軒踢咩位lol 2個dlm?

can走左
打can依家個位

唔要泥碼, 比番蘇柒過黎都得啦

講真四球都難救

寧願人多玩下輪換好過用屌簡啦

上咗契係難搞d

一係成材, 一係攬住死

Mane過巴塞咪得囉，利狗又可以攬住幾十m等重建

諗多左 古仔過去先真

爭咩丫, 依家巴塞買唔起兩件咩

.45ACP如果想要番個杯麵請留tg或email, thanks

好耐無上黎
我見話咩而家已經undergo summer transfers
有咩傳?

係咪又傳gotze?

喂喂 祖赫特咁既樣喎
仲要?

如果祖記真係想買can 真係winwin

最怕契爺唔賣

想問話今年黎香港踢表演賽個單野有無咩最新消息

走啦唔想攪大佢

不要了
今季都多傷患

啱啦傷傷殘殘坐埋一台

新碧根鮑華呀賣
攞比真歷換都要諗諗

英足盃 轟對獌

成日話賣can
咁冇耐性點玩育成呀

所以先似係真DEAL

你唔係以為咩達荷特果D會買到下華

比真歷+30M

笑死,私煙BB連柒警D帛金都唔放過

LIHKG_45ACP

講還講

冇得唔服佢d生意觸角

真係不得不服佢湯班藍絲水魚湯得咁徹底

好似仲差班fans幾廿個未還

[有圖]小女孩養7千隻蟑螂 「喜歡它們在身上爬」

有樓有高潮

個樣都好唔正常

唔怪得我條女性冷感

唔好ff了
你都冇女

聽左老蕭首你是我最深愛的人 好正

廁田

柒到癲

勁到

神奇

Lee Mason will referee Leicester vs. Liverpool.

His last 2 LFC games: defeats at Burnley and Hull.

Mason has refereed two previous Liverpool games this season.... 🙈

Burnley 2-0 Liverpool
Hull City 2-0 Liverpool

幫人起機

Sutton United goalkeeper Wayne Shaw hoovering out the dugout ahead of tonight’s FA Cup clash with Arsenal. (via @BBCLondonSport)

買黎頂米佬
落地應該好快

Dejan Lovren gone to Germany for further consultations on knee injury. Remains a doubt for Leicester

Paul Joyce

Balague: "Barcelona have no interest in Klopp, not because he isn't good - because there's no way they could ever coax him from Liverpool."

Kevin de Bruyne admits Manchester City cannot compare with Liverpool – and it may take as long as 50 years to get on the same level. (Echo)

De Bruyne: "People talk about teams like Liverpool, the history they have. We didn't have the time they've had in the Champions League."

De Bruyne: "They've been there for multiple years. We've only been there for five/six years. We need the same amount of time to compare."

De Bruyne: “Everybody in England will be very proud about the English teams achieving a lot in Europe, but we also want the chance to try."

Kevin De Bruyne: “People compare us to Liverpool and Man Utd with history. We have only been in the Champions League for six years."

岩岩影住佢係後備席食批

14 - Brad Jones is the first @Feyenoord keeper with 14 clean sheets in an Eredivisie season since Ed de Goey in 1996/97. Secure.

點做到

肥佬龍冇出既？

飛燕諾
Kuyt

都係果句：利記唔賣垃圾

第二春

回家吧

感動既係無再遠射捉路

Mahmoud Dahoud has made the decision to leave Gladbach in the summer & appears to be on his way to Dortmund. (Bild)

有無j片

多毛

所以我唔明點解呢度可以唔反多

比人搶到慣

算吧啦多
用件垃圾領隊

咁無計，球員自己選擇去邊

高普走左隊多毛已經唔好睇

一早唔買
係要等平
但平又點只你一個搶

唉
當年比多毛簽左mk
搞到冬季增唔到兵
依家仲要去埋做狗

所以一直都係球會on9
唔出手等平 人地都bid好合理
當年車高價追契仔安就真係明搶啦

高普多都叫值得欣賞
而家呢隊
拜仁打柒佢就啱

Yes ar 搶埋我地國師

國師豪比狗

搶哂啲人又唔係真係用得好好

dahoud weigl guerreiro dembele pullisic mor isak

未來隊

我地搶人lovren la lambert最初咪又係用到垃圾咁

人地買咗你想要既人做咩要反?
吸引力唔夠 出價低 談判廢 有咩好講

人地又唔係財大氣粗用錢掉你 又唔係枱底駛橫手

呢件不了

拜仁都唔係架 利雲自己free去都比人屌啦

唔同啦
mk mor dembele daboud gotze呢啲係利target
但無受你恩惠 無啦無lun 唔係奉旨要加盟你
但利雲係高普發掘培育, 係多既一員, 喺多有fan base, 跟住走去主要(唯一)競爭對手, 惹起眾怒係正常

唔係屌利雲 只係指出性質不同

性質唔同 但本身迷/反就係好主觀
我都唔覺利雲有幾25 但葛斯就差得多

有weigl仲買dahoud

Between 上面好似得weigl 利冇打算買過
除左weigl同pulisic 其餘都係多搶返黎

Agger 多仔吸引力大過利 佢加盟多其實冇咩問題

唔同意
望下德甲個榜
再望下個領隊

望下邊隊有得打歐聯

咁去軌袓PSG好過啦

好想買哂成個多仔未來隊返黎

佢簡多唔簡果幾隊班霸豪門原因都係想多d正選
但杜曹無料到呢

去psg 祖車都唔會有正選
佢都算識唸 簡隊未來隊去

渣土時代爭唔贏人就話渣土冇名氣冇人識
好喇而家到高普喇有d名氣啦
未又係一鳩樣

利物浦害鳩gopro

啱
我都會因為啲奇怪原因反一啲無咩仇口球隊
eg 狃, 水晶宮
所以清反多我本身唔應該評論, 但我鐘意多先插下咀

但講返dahoud
利 多 都爭緊歐聯位
利財力稍勝
高普比杜曹更高成就, 有聲望及吸引力
如果最後又爭輸係要面壁思過

但個人因素都有影響例如唔想出國等

都要個球員識諗既

如果真係咁，已經可以預想五年內佢去拜

根本全部未來隊都係為拜仁未來骨幹做實戰培育

屌
真係買唔到

屌你老母fsg

到時邊個撈唔掂咪躝返去多毛
沙軒 真司 國師

新利留名

水晶宮呢隊黑哨狗ruin左謝四farewell都唔反得？
再者呢隊波本身都抵反啦

清係咪有咩誤會
我無話唔反得呀 我正正就係話其實反邊隊都得

多仔德甲競爭少d 年年打歐聯其實唔難

又有成班好波之人 去多唔出奇 正選位唔難爭

sorly睇錯左

爭輸比人，或者人地唔肯黎，有咩計 利又唔係皇拜巴非去不可

下個達荷特真係有人諗住搶到嫁
唔計佢留德國, 仲有蛆比佢去
英超前列都好多隊要DLP

永續神軒好過

拿, 國師呢D就似真係會買到啦

利華隻翼到暑期可能會比人搶左先

如果真係要買 唯有寄望高普操番fit佢

有無人記得陳飛機

國師真係無寄望
轉會費唔會貴但人工

唔知去左邊 D歌好正
原來已經5年

舊歌神利物浦街仲癲

利post已死

利子已死

有d野改唔到就係改唔到
例子巴神

祈求天父爸Ｂ賜條女比我

又話有女

i mean 果個唔得閒時可以有第個頂上

醒啦

Daniel Sturridge is set to return to training with Liverpool at Melwood today after being forced out of their Spanish training camp. (Echo)

It is believed that Sturridge was suffering from a similar strain to that which floored Ragnar Klavan the week before. (Echo)

訓撚醒未

Borussia Monchengladbach have denied reports that Mahmoud Dahoud has tied up a move to Borussia Dortmund *Echo*

Gladbach deny Dortmund move for Dahoud - but admit they may have to sell in summer

Borussia Monchengladbach have denied reports that Mahmoud Dahoud has tied up a move to Borussia Dortmund - but they have now admitted that a decision will be made on the player’s future if he continues to refuse to sign a new deal.

搵緊水魚

點解咁耐都未推爆

冇得睇利好孤寂啊

好簡單 隊波辣殺 fa cup出左局

又打飛機

有冇手足驚呢場對李城多過下場阿仙奴

幫李城阿記反底
豬硬既波有咩好驚

李城咁頹 等我利接濟啦

一早又唔買，係要等人就快完約同人爭

唔係話病架咩

想睇多幾場波都要同我出撚晒局

阿妓歐聯咪又係打多場
熱狗歐霸都好快會出後備出局
但其實係咪應該想競爭對手打多幾場？

心病？

即買啦屌

買國師反高

好想要dahoud

廿歲真係唔驚即買其實

就算磅完水後大傷都會RECOVER到, 風險唔大

史獨都係等賣嫁啦

除非突然大爆發中出十幾球

好唔想見到屌簡

前場多個選擇係好既

不過一定要買埋其他位

國師唔可以當交功課

Klavan都係virus

Rodgers to Dembele: "Take my phone, call Luis Suarez and ask him what he thinks about me, call Sterling. I’ve developed many players."

型撚到

人渣時期丁力>>哥狗時期

咁就10年
嗰陣細個睇睇到好激動
真係不得不佩服賓賓打盃賽既能力

渣師
Klopp out, BR back!!!!

Liverpool manager Jurgen Klopp is planning to lure away yet another member of Bayern Munich’s fitness staff.

GhanaSoccerNet have reported that the Liverpool boss has been in contact with Bayern’s current rehabilitation and prevention chief Andreas Schlumberger about joining him and his staff on Merseyside.

係多仔跟過高普

Jurgen Klopp is in contact with Andreas Schlumberger, Bayern's rehabilitation and prevention chief, about a move to Liverpool. [Bild]

The two worked together at BVB before Schlumberger left for Bayern in 2015. He had been snapped up by BVB from the German Federation in 2011

It'll be the 3rd member of staff from Bayern to join, following fitness guru Andreas Kornmayer and nutrition consultant Mona Nemmer

下次試下咁同kroos講

幾時contact龍門教練

等睇fsg仲想超低價買然後比人搶

挖空拜仁

Rodgers to Gerrafd: "Take my phone, call Toni Krpps and ask him what he thinks about me, call Sterling. I’ve developed 25仔.

利迷已死

幾時返香港

睇番啊蘇係利入波慶祝 睇到個心酸埋

準時畢業就十月
打算畢業前跑次全馬

皇巴今年應該會走幾件勁野
利記簽到就發達啦

老老實實，又幾有說服力

Leandro Paredes vs Torino (H) 16/17

Liverpool are set to transform Kirkby into a state-of-the-art training complex for both the first team and youth set-ups. (James Pearce)

The £50million project will see the Reds move away from Melwood, which has been the club’s training base since the 1950s. (James Pearce)

Klopp has been the driving force behind the decision to amalgamate Kirkby & Melwood & FSG have committed the £50m funds. (James Pearce)

Klopp is more interested in the future than the past & believes the club will reap the benefits of having everyone together. (James Pearce)

Klopp wants to be closer to the Academy’s 170 youngsters looking to make the grade and the staff working to help them. (James Pearce)

If everything goes to plan Klopp will be taking training in sparkling new surroundings at Kirkby in July 2019. (James Pearce)

£50m mola mola

傳國米22M歐元簽禾堡左閘洛迪古斯...
利好似左閘呢個位冇咩消息咁

✅ #LFC to leave Melwood
✅ Club to merge first team and Academy
✅ Work to begin early 2018
✅ Finished for summer 2019

BREAKING NEWS: Wayne Shaw resigns as reserve goalkeeper at Sutton Utd as FA investigate pie-eating incident during Arsenal FA Cup tie #SSNHQ

傳波爽,攔截準,遠射勁. 買到就正

去國米不如過利
國米都唔係幾好前景

同利一樣爭緊歐聯資格

咁佢同巴神講過D咩

屌咁就十年
呢個慶祝好撚經典

摩納哥幾撚勁

比拿美真係好有效率既球員

Jürgen Klopp tells Ekstra Bladet he was close to sign Christian Eriksen when he managed Dortmund. Opted for Henrikh Mkhitaryan instead.

Sane勁撚到

Bad news for #LFC fans. Real Madrid have sent scouts to Leverkusen this evening to keep an eye on Julian Brandt..

Klopp to Ekstra Bladet on Eriksen: "He's a fantastic footballer. Everybody would love to have him on their side." #lfc #bvb #thfc

Liverpool manager Jürgen Klopp spent the day in Copenhagen due to the anniversary of Carlsberg's sponsorship with Liverpool.

Klopp was also asked about Ajax protegé Kasper Dolberg. Called him a major talent that all the big clubs are looking at.

花膠

出個波好靚

Radamel Falcao has now scored as many goals against English clubs (5) as he scored for them.

摩納哥前面個4個又勁又後生

法甲一哥係有啲料

英超球隊都係垃圾

都唔知要幾多年先可以見返4強有2-3隊英超

卡巴尼路救12碼

Fabinho has never missed a penalty in professional football & yet duties were given to Falcao tonight?

包禾過左對面

花膠屈到，除左球十二碼

場波痴撚線

花膠入左球十二碼1：3就唔會搞成咁

摩納哥後防咁差1-3都未必完

現場睇到咁多入波
但d鏝迷會叫人坐低痴撚線

鏝可能晉唔到級wo咁

係囉 對面三球作客入球 點解講到入左八強咁